whatapp 錄音話黃絲會玉石俱焚，在公共交通放炸彈

我在whatapp 收到的錄音，話警方高層收到以上線報。

我知我們唔會咁做，好明顯係嚇人，同埋d死狗扮示威者嗰啲，可能會咁做。

我唔會驚，明日只是驚一日，明天不出，就會驚一世。

Mon Po 狗，我係和理非，我真係好L憎你哋，你們不配做一隻狗。

報應一定到

黑警死全家

證明佢地真係想嚇到我地唔出

連登最新捉鬼教學+ 面對鬼既安全應對方法（唔怕佢會開槍）

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

聽錄音就知咩政治立場 真係西利